健身辣模自曝遭家暴2年 還以為是「自己的錯」

哥倫比亞27歲健身辣模佩蕾拉（Estefania Pereira），在Instagram擁有超過26萬名粉絲，她總是分享自己陽光、性感的一面，但日前卻自曝，其實在24歲到26歲遭到當時男友的暴力虐待，身上多處負傷，而且她還誤以為是「我自己的錯」。

佩蕾拉在IG發文中表示，24歲到26歲時期她是一名受虐的女人，那是她最悲傷的2年，自己在那段期間彷彿已經死了，她po出被前男友虐打的傷勢，感嘆自己總是以為前男友會悔改，後來甚至演變成責怪自己，「頭腦像是被控制，讓妳相信受虐是因為妳自己的過錯，最可悲的是妳還會相信這是真的。」

佩蕾拉表示，自己如今已經甩開了家暴陰影，但她不只是想要講述故事給粉絲聽，而是希望其他所有的受虐者能夠不要因為害怕而選擇沉默、忍辱，因為如果自己不說出來，其他人根本不知道妳的處境、根本無法幫助妳。

同情佢，但係唔明點解講到有幾慘有幾可憐，但又有心情去selfie 。

一定晚晚玩到傻
咩都玩齊晒